$3-4k 求木結他推薦

原本有支碳纖維嘅
但有啲厭 想買多支
主要玩fingerstyle

takamine 囉
日本野

如果加budget
$6k樓下呢？
同埋takamine好定sigma好？

其實5k - 9k啲結他唔會差好多 因為呢個價唔平又唔貴 啲結他唔會話好靚 又唔可以話差
通常有要求嘅會至少買10k以上
利伸: 玩bass 有睇開電結他 少睇木結他